====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette tension entre l ' univers mobile des uns et les horizons immo‑ biles des autres ne concerne pas que la mince couche des firmes géantes et de leurs dirigeants apatrides .
Tokens having emotion: [ tension ]
Lemmas having emotion: [ tension ]
Categories of the emotion lemmas: [ deplaisir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ tension ]
Lemmas having emotion: [ tension ]
Category of the emotion lemmas: [ deplaisir ]
Total emotion lemma counts: 1

